一人一個聖誕願望 正評者願望可實現

如題

攬住條女過聖誕

祝你願望成真 而家同對象發展到咩野關係

發達

有冇買開六合彩先

巴打專鍾意肥妹？ 咁要主動識下女仔先得

比個符合我要求既好女仔我

考試pass

搵返人生既目標同動力
身邊既人都健健康康
搬到屋

要求唔高 比我見返佢同佢好好傾次計就夠

講下你要求黎聽下

巴打考咩野試

有女夠我過聖誕

有時Hea開真係要提自己搵動力
我都面對緊冇動力呢個問題

我會好好係圖書館溫一足成個假期書 GPa 唔好減

咁你主動D搵返佢啦

一個女性朋友都冇

有冇目標先

努力會有回報 希望你考到理想成績

快D識返個絲打啦

同女朋友結婚

今年聖誕有女

全部科b+以上 gpa過3

有女仔搵下我or識下d新女仔

希望2017之前有女

利申：過多下個月就單身22年

就係無先陰公

好想有絲打織一條頸巾比我

祝你願望成真 快d拉埋天

巴打有左Target未先

科科有B+以上 同男友幸福快樂

我都係呢個目標

咁要主動D先得

同佢結婚

快D出擊啦仲有1個月

女朋友日日含爆我

俾到個合眼緣傾得埋既女仔我

叫D朋友介紹下
如果唔係搵肥仔頂住檔先

牛ching🙇🏿‍♀️

去識多D人啦一於

快d識左絲打先啦咁

第一個願望同你一樣

成功岀pool
唔洗a0 grad

祝你地幸福快樂

咁佢好忙冇休息時間Bo

人無自信 利申 肥矮毒

希望呢個人快d出現

睇到亂碼

咁快D加油出擊

比D自信 再努力令自己變好

留名

ex同我好翻

大膽d 面皮厚d

有鍾意既女仔

快點出pool

希望可以同佢有進一步發展

同佢復合

而家唔想要妹妹住，想要姐姐

咁要努力D先得

希望佢快D出現

覺得你個名好好聽
咁而家進度如何

出力去啦

乖乖溫書
唔好hea過

識個年紀比你大既女仔啦

咁要的起心肝 唔好比自己後悔

今年內有女朋友

有冇目標呀

希望黎緊出擊成功，以後每個聖誕都同佢過

去到exchange

All pass

識到fd

搵到女朋友

有女

希望可以約到佢食飯

希望可以做一個有自信嘅人

考好DSE

心想事成

聖誕節唔洗自己係條街9fing

聖誕願望係我呢個Asso仔上得返ugc讀自己想讀既科

演講成功
出年春天前去網走睇流冰

成世都好運

希望新年唔好再比親戚輪住審

希望身邊嘅人同寵物都可以健健康康就足夠

好想同返佢一齊

爆4

可以係聖誕節前重新振作

同鍾意嘅人一齊

同佢一齊

希望自己係女仔面前有自信

聖誕過得開開心心
考車合格
考試合格

入狀態 溫書 準備好去考DSE

很想和她一起 不過正評左都無用架啦

我個名

溝到女

希望可以快d搵到個真心相愛既男友

約到佢出黎

停滯不前 隨時收皮

肥婆唔應該搭𨋢唔應該坐電單車後座

女神陪我過聖誕

希望下年書展前寫得完本書，自己同身邊嘅人都身體健康，開開心心

有女一齊過

我想自己一個打機過

點解會咁 分享多D 等呢度巴絲一齊獻計

n2合格

日文高手

聖誕唔洗再一個人過

希望有女既快啲散 有仔既都快啲散 今年無拖拍既下年有

希望順利考到rn牌

阿仔身體健康

pm me

唔係圈子身邊既人
唔係特登約都唔會見到
又一路都未約到
其實可能係佢唔想見我啦
覺得好遙遠 好陌生 了解又了解唔到

搵到grad job

有女陪我過聖誕同除夕

未必係唔想約
有D人好有原則/被動
有冇Contact呀
多D搵佢傾下計

希望有女陪過聖誕

同女朋友拖住手一齊過

見返以前嘅佢

樓主我認得你 寫過故

今年全部科pass

屋企人健康

希望女朋友會主動d 覆我多d放個心出黎了解我關心我

A1變S1

高多5cm

希望有個新對象 考好個試 打好d波 健健康康咁就夠

希望我鍾意緊人都鍾意我，同埋持續到兩年後啦

出到pool

高登收皮

高多10cm

有禮物收

我要女朋友

我想有男朋友

希望2016完之前會有女朋友

有搵呀
但傾既野都好似好表面
除左佢講 我都唔會知佢啲野
我又唔想chur人

要個男朋友

下年升到UGC 最好cu poly

揾到女朋友

希望子陵同我會永結同心

聖誕出pool

如果我話想樓主全家死會點 如果...

搵到個cafe姐姐做我女朋友

有女過聖誕

好簡單 同現任開開心心走之後日子

巴打加油

繼續為夢想而努力

男朋友唔再偷食

希望入到u

共勉之

想有女

Ex搵番我

我想岀pool 一齊加油

最爛果科都有B-

中六合彩

祝你我願望成真

咁都仲記得😂響補習社夢遺果個故 最後冇寫完🙈🙈🙈

有人同我講聖誕快樂

做返好自己

搵到工

搵到份好工

你試下主動少少講下你既野
又問下佢既野
比佢知你對佢既野有興趣

2017dse入中大日研

可以重遇係北海道既佢

希望我阿哥快d死
咁我地成家就解脫

希望同到鍾意嘅人一齊

咁你快d負評啦

同男朋友平安渡過聖誕

希望每人都有公平待遇

病好

入到想入既大學

香港每個人都可以開開心心 生活順利如意

皮膚白滑啲

快啲搵到工

有人陪過

祝入到U

身體健康

畢業之後可以繼續上到master

係都我先啦☺☺☺☺☺

聖誕快樂

何來的自信

可以同男神係埋一齊

做大富翁咩自信都有啦！

馬到功成

生活簡簡單單

識到女朋友一齊過聖誕

1 take pass

好野

有囡

講就易

拍拖

下一句係，做就難
加油啦師兄

好冇機 巴打有冇高招

可以順利畢業 搵到好工

向我拜師，馬上

想同到鍾意既人一齊

想有拖拍

矮肥窮柒毒預左冇可能
不過都比返個正皮 希望可是見返佢

最想梗係出pool

Gpa有3.8

我要爆4！！！！

佢會專一唔對我唔住咁樣一世

希望做得哂功課
成績唔好太差
做到eo

希望自己學業進步
佢會keep住同我傾計同我玩 佢以後都唔會唔開心

有靚女女朋友

同以前一個姓陳嘅朋友 friend翻

有錢

有穩定生活

出池

入到A1

做人開心

有個愛我既女朋友
不過都係

開心咁過完今世最好冇波折 做人生蠃家

單身廿二年加一

可以揾翻佢同佢一齊過

希望學業特飛猛進

中金多寶

想出pool

遇到一個啱嘅人

發大財

天下freerider爛屎忽

順利轉工

有個好既女朋友

想幸福

有份高薪厚職嘅part time

識左個台妹
希望有機

拜拜A0

希望另一半舖頭生意好啲 唔好再蝕錢
再唔係快啲執左佢 揾第啲嘢做

聖誕有囡陪我過

我希望可以同鐘意既人做好朋友

希望瞓完一覺成個人唔再存在

過4爆4.5

希望我所有鍾意既人都可以開開心心過聖誕

我希望有人幫我點個火

女朋友仔係我身邊日日都開開心心
健健康康 學業進步
我就食多d 練大隻d等佢攬得舒服d
Kongu civl收我 改下d懶惰
父母身體健康 無病冇痛
正評ed

過3.3同溝到夢中情人

結束單身生活

唔好再因爲小事發脾氣

唔好爛grade

希望復合

世界和平

出年唔使過lonely Christmas

希望女神會show我

我只想開心

出pool

pool 已出 ， 巴打加油

新工順利過渡

A1😢😢😢😢

加油 btw pm me

搵到意中人 剩係搵到已經好夠

同男朋友sweet d

真絲定有J

retaker 想入番自己想入果科

you want hehe???

Pm me

皮膚變好 同鍾意o既人過聖誕

唔識pm

hi 我係林雪呀！

hi 我係tko 楊過

希望今年唔洗再lonely christmas

已正皮
我一定要追到個女仔

想有人主動關心我

成世都開心開心咁過

我想有女朋友

畢業之後有offer

開心做人

多謝你

識到女仔fd

希望可以約到佢出黎見一面

希望起碼有target 先， 單身三年，一個target 都冇

入到想入既工 暫時係我最大既願望
長遠既梗係希望父母身體健康

做我條女

個願望十年如一 有個愛我既女朋友

比次機會我

入到ugc!

學業猛進

識到女朋友 仲要靚女 又吹得水

入到大學band a

聖誕願望係香港獨立

準備畢業

入band a!!

可以同女朋友好返

直入A1 我講大學

減肥keep住有進展

希望佢都鐘意我

希望我所謂嘅男朋友肯公開關係

過到有女陪嘅聖誕

有個好女仔陪我過聖誕

希望有個女仔真心陪我,同我一齊

考試順利，平平安安，同埋

我想呢個post得我一個實現到願望

咁唯有叫你咁負評

真心難求 呢樣真

終於申請到ac可以正皮了~

Yeah

有男朋友，屋企人健康

日文n5考試pass

唔好話聖誕攬女
可以識到一直心儀既女仔已經好好
好想識你呀～ E.T.

想今個聖誕節有女仔陪我過

即係有Target但未識到？咩野人黎

希望我下年行好運
2016黑足一年

可以同女神過聖誕

同事

工作順利識番個女友

入到ugc

有拖拍

女人都係雞黎架

個天幾時比隻雞我拍拖

攬女過聖誕

Gpa 求 3.5

有女朋友

順利畢業

搵到人生目標

追到而家追緊果個女仔

有女陪我過聖誕

同小雲過聖誕，開心相處

有女陪

同心上人 一齊過聖誕

希望同到鐘意嘅人一齊

想盡快搵到 ms right
有個好前途

可唔可以搵返我唔好已讀我

希望可以同佢行到最後 你的名字我的姓氏

想有人陪我

有拖拍

脫獨

快D主動d搵佢傾計

點解佢唔肯

有咩野追女仔招數 分享下

聖誕想有人約

可以同女朋友長長久久
屋企人身體健康

你主動d約人啦

我希望呢到既人願望都可以實現

希望身邊所有我愛嘅人都可以幸福快樂咁生活

你好偉大

中六合彩3獎以上

我希望有個女朋友陪我過聖誕同陪我過未來既日子

好耐無鐘意過人 比條女我暗戀下都好

開開心心

希望所有嘢on track
首先考試要合格呀

屋企人同我過得開心就得
希望可以有個愛我嘅女仔可以陪住我

希望揾多幾個真心知己

希望搵到個我鍾意又鍾意我嘅人

生活過得更好

部iphone7 變返靚仔冇電流聲冇陰陽mon完美機

聖誕節過得開心

有個心儀既女仔，希望聖誕節前追到佢

佢會搵番我，一次咁多都好

希望我考試成功

入u

女友同自己永遠一起

再見多次女神

同到我鐘意既人一齊出pool

示愛成功

肯發力讀書

希望有女幫我脫離a0

脫離a0

溝到女神

考好dse順利入u

減肥成功

Gpa過3爆4

我要呢個post既人既願望 全部都實現唔到

認真：今個sem要全pass

想聖誕日日打邊爐

有女鐘意我

Pass到exam就夠

2017前有女

攪住女友過聖誕節

夠gpa

以後都唔會生瘡

聖誕希望追到個女仔

有好嘅gpa,同識返條女

希望搵到個靚靚女朋友啦

希望快d搵到份岩自己既工

1月前追到個女仔

想有女朋友

識到佢

retake合格

希望最後可以打動到你 選擇同我長相廝守

希望搵到一個我鍾意佢佢又鍾意我嘅人

同男朋友一生一世

年年都希望有女朋友陪過聖誕
今年終於有啦
希望大家都望想成真

同女朋友一生一世

有女同我過聖誕

找晒卡數

希望大家都可以好似你咁
有個鍾意既人陪自己

搵到個相愛嘅人 考試車pass

希望有個伴 真心相愛

入到大學有新生活
祝樓主好好過聖誕

希望佢會揾返我 同出pool成功

約到佢出黎,表白, 攬女過聖誕

採樓主小菊花

同佢一齊過聖誕

搵到個對我好嘅女朋友

IELTS 坐6分 望6.5分！

巴打 大家加油

脫離A0

考試pass同識返個女朋友

考到消防員

Hope u will love me forever

唔洗孤拎拎

獨注中六合彩頭獎

希望識到新黎女同事
再好好發展下

放低佢 重新識過一個新既女仔

希望家人身體健康

有job offer

Gap 過3

Gpa

入到最理想既offer

溝到心儀對象
GPA過3

GPA冇一科0.0

中六合彩頭獎

immerse more into financial knowledge
sports + gym + handsomer

過三

學好一樣學器
遇到一個自己鐘意既對象

同佢出到一次街

同男朋友永遠幸福快樂

同男朋友分手

可以同佢係埋一齊

有自信啲 大膽啲 勇敢啲
想進一步

下年隊band可以上軌道,出show

想要一個男朋友
冇就由佢 希望屋企人身體健康

想要個女朋友

有理想既offer

學識踏單車

伴侶

可以早d死

點解

過到外國讀書可以識到朋友

成功出pool

希望佢地分手

2017年之前有女

希望發左大達
日日無憂無慮

可以自己一個過聖誕

可以做曬d野開開心心過聖誕

同埋爆四

希望入到u
利申 17Dse

想飛另一半？

中六合彩頭獎or2/3奬

咪就係想要個女朋友囉

食到一個mk妹

希望聽日六合彩得我一個中頭獎

希望可以同依加暗戀緊個女仔拍拖

只想跟她吃一餐聖誕飯

約啦

下年可入返大學

我想擁有一段真愛

我想有一段真愛

屌sor，我係咁connection failed

評已正，我好希望可以同而家既女朋友長長久久
我地以後可以穩定咁行落去，直至永遠
女朋友身邊冇哂狗公，淨係愛我一個。
同時希望佢屋企人唔會覺得我配唔上我女朋友，會中意我；希望女朋友可以完完全全成為我既女人 ；希望學業事業都可以順順利利

雖然好似好肉麻，但我真係好中意佢，好想錫佢愛護佢，將來同佢建立一個幸福的家

希望可以入到想讀嘅大學

你想有真愛想到留5個一樣既言

5個留言

比佢知先得

好想同ex復合

睇得出你好愛佢 不如分享多d你地既故事

想識到冇j用絲打

我想發達

同男朋友開開心心

希望可以去日本留學

希望上得番ugc

想要份有面又高人工既工/有囡囡包養

有個夢中情人之後做埋女朋友 btw 連對象都冇

我要仔仔

女朋友會醫好抑鬱症 希望佢唔會再自殺

Happy

希望可以心想事成

有超能力

希望下年唔使自己一個過聖誕

嚟緊兩個考試希望兩份都過70

同屋企人女朋友少d摩擦

識到男朋友

巴打加油，我哥都有抑鬱症，好驚有日返到屋企見唔番佢

我希望家人永遠身體健康 唔會死

希望個仔入到果間幼稚園

求爆4（sor9同感情冇關係）

希望我追到佢

？屋企人有 真係好怕會邊次有事

做到自己定落黎既目標

all pass

希望溝到女

有女朋友過今年聖誕

可以夠錢同有時間去晒下年plan嘅旅行

攬住bf過聖誕

同女朋友甜甜蜜蜜

追到條女

同班手足過

希望我可以過美國呀 去讀音樂

Mk妹有乜好

音樂夢

佢可以做我女朋友

我好想同佢返返一開始識咁

祝我前兩位女友都可以永遠幸福

我有女陪就已經心滿意足

全部course A range
遠少少distinction 畢業

拖住條女過聖誕

可以同宜家個男友拍到結婚

一個月好過一個月

順利過到第一個Sen

希望2017年可以喺簡簡單單開開心心嘅一年

識多啲女仔fd ，朋友圈可以大啲

2018年買到樓

Find my life goal and dream

希望可以出到Pool 識返個男朋友 唔洗再A0落去

考好DSE 入到U

中次六合彩3獎

唔敢...又冇藉口

同舊年一樣
塭到我中意既男仔
同埋入到u

祝你願望成真

希望你聖誕節會約我出街

直入A1

同男朋友長長久久

聖誕同佢一齊開心過

希望同女朋友一直走落去

希望我同佢一直都咁愛對方

你哋啲願望全部都唔中

應該係話佢可以做我女朋友

好想同佢做個朋友

同埋希望佢可以接受到我既全部野
心入面諗同佢既計劃可以順利進行

如果我正皮嘅願望係上面所有正評者個願望都唔可以實現咁點

中六合彩三獎解決哂啲財務問題

有女朋友一齊過聖誕

希望可以識到佢

gpa過3

我愛女班長

希望收到好多禮物

可以同佢一齊

希望interview成功

識到個靚女 一齊過

女啊

溝到姐姐

每科B+以上

希望所有屋企人同朋友都可以身體健康

一個好似唔多夠
要揀既話，我希望有女啦咁

女

想識到佢

減肥成功
搵到自己目標

願望係入到中大
比我出埋pool就最好

同男朋友永遠幸福快樂咁生活落去唔會分開

我聖誕願望就係可以同妳一齊返

希望ex搵番我
我可以一巴星落佢到 再同佢講 走啦臭閪

做咩都要好過身邊嘅人

食到鬼妹

男神做我男朋友

香港獨立

我要溝到女神

有big4 intern and graduate job offer

復仇成功

要中六合彩

逢賭必贏

搵到男朋友，一齊攬住過聖誕

最希望屋企人和和氣氣健健康康

識到個女朋友

支那解體

希望今年可以脫離單身

科科a+

搵到女朋友！！！
GPA 過三！！！

希望佢會返黎我身邊

表白成功
岩岩佢同我講佢當我好朋友

全部科求pass就算

做唔成情侶都叫做多左個fd

考好個垃圾dse順利入自己想入嘅科
屋企人身體健健康康！

希望身邊所有人都健健康康

係成功入伍

我想升返上degree，識返多少少女仔咋

gpa過三

比個offer我啦

有新電腦做聖誕禮物就好

原諒我ok？

可唔可以兩個
男朋友gpa過3.8
我入到心水個科

希望依個sem過到

祝我尋人成功

GPA過3爆4
攬女過聖誕

有錢過菲比斯

同佢過聖誕

希望Mr. Right會出現 或者Mr. Right係佢

正評緊都話我fail 係咪因為我願望唔會實現

識返個女朋友

我希望咩事都無發生過

我要真命天女既出現

揾到女友

UCL offer

贏錢贏到變李嘉誠

唔係 要相信

啱啱同女朋友鬧分手 希望可以好返

希望情緒病好返，同男朋友愈黎愈sweet

自己冇願望 所以希望各位願望成真

想結婚

搵到份岩心水既好工 等我夠錢可以養屋企人同組織家庭

好想同佢一齊返 好似岩岩相識個陣咁
我會改好哂 求你回心轉意啦

生活無憂

今年內有男朋友
不過好大機應該會迎接第20年單身

可以成為理想中嘅自己#

前程錦繡

平安夜約到佢

希望轉到位，唔駛日日做狗做地底泥
希望有勇氣同佢講...好難得遇到個會打機又講到兩句既女仔

pmed

做政府工

屋企人身體健康長命百歲

希望佢唔好同我分手
比個機會我改變
同佢一直走落去

130乞衣個個出pool

同ex復合

搵到女朋友 過溫暖聖誕

搵份好工

我都想

會唔會好悶

已正皮

聖誕願望係普通話水平測試合格，要求唔高，合格就夠(如果唔合格畢唔到業)

我願望係樓上所有巴打都可以實現願卜月竹土

想同鍾意既人出pool

Gpa過到3

同你一齊

一世做毒男

我要出pool!

爆四

Gpa爆四

我想佢返黎我身邊

有生之年揾到另一半

gpa過3 出pool

10K 可以40分鐘內

識到番工個男仔

希望可以同你一齊過.. 可以見到你已經好滿足

我愛的人變成我的愛人

希望可以搵到可以一齊行落去既男朋友

對唔住 我以後唔搭𨋢

Gpa比我過3.2

2017年要搵到個高佬男朋友之後儲錢成家立室

搵到地方住之餘, 生活可以重回正軌

努力溫書

識廿個男朋友

脱離魔法師

份份功課都順順利利過到tutor嗰關

可以同佢兩情相悅

謝謝你

同自己鐘意個個女仔可以慢慢黎緊認識大家
可以起埋一齊

可以拍到拖

搵到個真心相愛嘅女朋友

下年就入U

同女朋友過聖誕

melody?

唔望有女
但望個閪女人日日係度叫春,比人玩弄感情
最鍾意睇人仆街

同ex係返埋一齊

識到朝朝七點鐘企係藍田站等車嗰個短髮女仔

搵到真愛

行個小運都夠

瘋狂中波

中個六合彩2，3獎都好開心

Ugc offer

同到女神講多d野

追到女神

天滅中共

世界和平 全部人身體健康

好想同前度復合

全部科b以上

入大學

聖誕節有男朋友

同女過聖誕 dse可以有女同我一齊溫書

入到u同識到女

希望有人同我過聖誕

here

希望大家的願望都可以實現

同另一半長長久久

可以去到好多好多地方旅行

追到女同入到u

一世健康

Gpa過3

爆4入u

我希望我會成為男朋友最愛既女仔

拖兩條靚鬼妹過聖誕

有女可以陪我過聖誕

Gay year 入u
有男朋友
唔好咁負能量

咁都打錯字

有得出pool

有女友

我希望聖誔有人陪

希望可以同佢起埋一齊⋯

想有女同我過聖誕

我男朋友唔好再蕩失路

希望可以同佢可以返到幾個月前咁😞

可以發達

希望可以呢一兩年識到個拍拖到談婚論嫁嘅女仔

工作順利

中六合彩二獎

希望做到AO/buyside, 或者溝到個富二代

搵到正真正嘅自己

好想過3 一定要過3

願望係聖誕前溝到而家溝緊個條女

搵到個鐘意自己而自己又鐘意既人

全世界情侶分手

可以識到女朋友 拖住佢過聖誕

希望每日都有好事發生

希望可以同妳一齊過聖誕啦

擺脫廢青生活

入到想入既科

可以同條女永遠係埋一齊

Sem break搵到份part time幫補家計

考到政府工

希望同ex和好如初

佢肯同我一齊過已經好開心

希望可以同你做朋友

有女攬

頭30頁既願望都達成唔到

放低佢

快D踏出第1步啦

希望突然有日喺街上與到我男神 然後我一定會主動hi佢 咁已經夠了

家庭和睦

出pool
利申a0

六合彩頭獎

雖然我唔明點解會有聖誕願望

可以攬住女朋友過聖誕

人人都得到溫飽

比我識到條女

希望追到佢，同到佢一齊

揾到個可以俾我依靠嘅人

可以同返佢一齊

以後每個聖誕都可以同女朋友過

想你搵番我

依一世都唔好比我見到佢

今晚考試果科最少要拎C+

希望香港有計劃地獨立

生活安安穩穩

有女過性旦

入到a1

一注中頭獎

番黎我身邊繼續做我女朋友

女神同我做朋友

同女朋友白頭到老

開心過聖誕

見到jas

好靈，詳細請搜尋 14歲 或 拍拖

希望做人唔好咁廢

咩野黎

2017dse jupas順順利利
早日出pool

可以同女神傾多d計

大學大把機會啦

有人追

讀書順利，有人關心並且有人可以幫到自己，畢到業

我緊張嘅人都開開心心

我要追到你

quote第一頁 個 攬住條女過聖誕 加個icon
開咗個post ‘14歲’

擺低個負皮先

成班友有幾多許完願真係有行動 為自己爭取丫 我講乜自己參透下

我希望佢可以原諒我,過記過去,所有嘢重新黎過

2016完之前攬女鋸和牛

女朋友出現 跟住一齊倒數

全家身體健康

同到個暗瘡毒絲一齊

所有煩惱唔好去到2017

佢明白到我地之間嘅問題，好聚好散

識番個女朋友

我嘅一個聖誕願望就係有多幾個願望可以一同實現
1.自己銀行戶口資產淨值過十億加一半係流動資金
2.合家平安
3.香港獨立同時好景氣
4.創業成功又能守業發大
5.順利升ugc或英美日留學
6.聰明啲學野快啲
7.減磅至健康水平
8.食極都好健康又唔肥

9.一世都唔好再愛上任何人

我要識個女朋友

要個Aco offer

有仔

女朋友以後可以日日開心咁過

希望識到一個女朋友

我願望係佢會等我三年後返黎同佢結婚然後一直係埋一齊。

其實我好擔心 ⋯⋯⋯

China's economy collapses

追返舊女友

我要出pool啊！

可唔可以比我高多8cm😩

DSE順順利利

希望可以入到u

有日起身突然變瘦

女友肯返黎我身邊

好想打波進步

好想同佢由朋友做起
最後可以係埋一齊

可以追番個ex

同現任女朋友結婚一直走下去

女神主動約我去街
祝眾巴打聖誕快樂 願望成真

點解你唔主動約佢

可以同而家呢個女朋友過以後嘅每一個聖誕節

獨中1億以上六合彩頭獎

Gpa過3.4
屋企人唔好離婚

搵到自己想行既路

希望我朋友可以搵到女朋友同埋希望我project 唔好炒

希望佢可以同我食飯

我愛既都愛我

Final 有靚grade

希望來年搵到女朋友

識到一個女性朋友

約左未

一人一期

希望可以得到你個心

Gpa3.4以上

夢想成真

希望佢會應承我

聖誕前佢會做我女朋友

有好form嘅一班人可以去旅行。

Keep到gpa個分 最少過3

比個對象我
冇鍾意既女仔是否可悲

回到我身邊

爆GPA

希望自己主動啲 拉近同佢嘅距離

gpa ›3.5

收call入班

有女女陪我過聖誕

LIGHK 冇哂5p戇鳩臭雞厹

我要入中大歷史

唔知你睇唔睇到 不過都照講

係啊 我知你鍾意左我好耐，其實我又何嘗唔係？不過我淆底唔敢開聲，Da姐 我都沉左船啦

希望揾到個好女仔做女朋友

我要脫毒

希望今年聖誕我中意嘅女仔陪我過

過1爆2

希望我中意嘅女仔肯陪我過聖誕節

聖誕節前搵到女朋友

要專心温書 入到大學

樓上啲願望全部實現唔到

身體好返,見返想見ge人

希望家人健康 開心

女神對我有好感 我唔會發夢要你馬上做我女朋友
不過你要畀機會我 唔好畀人搶左去

好毒

聖誕遇到真命天子 唔再俾人玩感情

屌年年都有呢d po架啦 咪又無用

想同男朋友拖住手過聖誕

世界末日

我希望可以同佢有傾計嘅機會 希望唔止一次 可以一直同佢做朋友 最後出池

希望可以同返ex一齊

更進一步
不論事業同愛情

2017年4月翻香港 唔洗再出國讀書 同發達

出pool!

同女朋友度過開心平安夜

搵個男友 無對象

搵個好既男朋友
無對象

test唔好炒

只係想過得開開心心 有人陪住我分享每日既時光

女朋友快啲返嚟

希望可以同到心愛既人一齊返 一生一世

新一年繼續財色兼收

同一個最近識，好夾，好喜歡既人過

有女攬住過聖誕

earn more

家人身體健康，生活愉快

我要做消防

我要全家身體健康

識到你就好

我要識到女朋友啊

樓主幫我奶肚臍屎

比offer我啦唔該 我無要求 求其一間都得

成功入大學

Wxy愛我

我想身邊既人開心 我想同返你一齊

希望快啲搵到工☹️

同到愛既人一生一世

希望可以樂觀做人

準時畢業

Non Jupas Conditional offers八大嘅就得

一注獨中六合彩頭獎

2382可以上翻42蚊

搵到前進目標

女朋友呀

我好想復合

希望佢會搵返我

同埋希望有offer

可以考好DSE

全家身體健健康康 快快樂樂

多過一個得唔得
有女
gpa過3.7
796S轉返全日
香港獨立

我都係

快啲返嚟啦

希望佢唔好再迷路 快d搵到我

搵到個有共同興趣嘅女朋友

希望今年dse 1 take過入A1

死

有錢冇負擔

可以同鍾意既男仔傾返計

我要佢做我條女呀呀呀呀

pass my apc

認真温書 順利入大學 唔好再嚟多鑊

一家人身體健康，開開心心

追到我想追既女仔

都係唔洗啦
祝我老豆老母身體健康夠啦

面試成功

大家聖誕快樂

做我女朋友
等我可以照顧你
同埋摏你個鼻

工作順利，無壓力。

Ex搵返我

我要過3

溝到台妹

我想科科都Pass

願望係同女友一生一世

Ex返返黎

我想佢做我女朋友，就算要long d 我都會愛佢一世

入U 溝到佢

希望聖誕前有女陪我一起過

1001